是靚深宵 生果haul

好多靚野
打爆埋個雪櫃

你屋企有幾多人？
一個月買餸錢兩皮夠唔夠？

好想去你屋企食生果飲羅宋湯

咁多

飲水飲開san pallergrino?

牙c咁早

lan 唔多

菜好快爛，快食

間唔中飲

椰菜？

今日去登記排期結婚

唔駛喊

半隻腳踏入愛情嘅墳墓